msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: obsidion\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-28 00:02+1200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-27 12:41\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: obsidion\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 437658\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /reformat/cogs/hypixel/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 76\n"
"Language: zh_CN\n"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:34
#, docstring
msgid "Get the current watchdog statistics."
msgstr "获取当前看守程序统计信息。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:37
msgid "Watchdog Stats"
msgstr "看守程序统计信息"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:39
msgid "Total Bans"
msgstr "全面禁止"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:42
msgid "Watchdog Rolling Daily"
msgstr "看守程序滚动 ( 每日 )"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:44
msgid "Staff Total"
msgstr "工作人员总数"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:46
msgid "Staff Rolling Daily"
msgstr "员工滚动 ( 每日 )"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:59
#, docstring
msgid "Get the current boosters online."
msgstr "使当前的助推器联机。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:63
msgid "Boosters"
msgstr "布斯特"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:68 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:96
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:124 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:167
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:213 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:277
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:321 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:363
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:404
msgid "Hypixel"
msgstr "希像素"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:87
#, docstring
msgid "Get the current players online."
msgstr "让现在的玩家上线"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:91
msgid "Players Online"
msgstr "玩家在线"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:115
#, docstring
msgid "Get current news for skyblock."
msgstr "获取最新的 skyblock 新闻。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:119
msgid "Skyblock News"
msgstr "Skyblock 新闻"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:149
#, docstring
msgid "Get the current status of an online player."
msgstr "获取在线播放器的当前状态。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:162
msgid "Player Status"
msgstr "播放器状态"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:174
msgid "Current game: "
msgstr "当前游戏: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:176
msgid "Current game mode: "
msgstr "当前游戏模式: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:200
#, docstring
msgid "Get the current friends of a player."
msgstr "找个玩家的朋友"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:208
msgid "Player Friends"
msgstr "玩家朋友"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:262
#, docstring
msgid "Get Bazaar NPC stats."
msgstr "获取 Bazaar NPC 统计信息。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:272
msgid "Bazaar NPC Stats"
msgstr "Bazaar NPC Stats"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:305
#, docstring
msgid "Get the first 30 auctions."
msgstr "获取前 30 位拍卖。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:316
msgid "Current Auctions"
msgstr "当前拍卖"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:353
#, docstring
msgid "Get's guild info by guild name."
msgstr "按行的名称获取行会信息。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:358
msgid "Guild Info"
msgstr "Guild 信息"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:370 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:371
msgid "Guild Name: "
msgstr "Guild 名称: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:372
msgid "Guild Description: "
msgstr "Guild 描述: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:373
msgid "Guild Tag: "
msgstr "Guild 标记: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:374
msgid "Guild Experience Points: "
msgstr "Guild 体验点: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:375
msgid "Joinable: "
msgstr "可合并: "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:376
msgid "Public: "
msgstr "公众 : "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:388
#, docstring
msgid "Get current hypixel leaderboards"
msgstr "获取当前的次像素引导板"

